其實美斯一開始係個訪談到係唔記得左c朗

一開始個主持人問如果唔計你自己既話 邊個係世一 美斯一路諗一路話好難 就開始講堆名出黎 但冇講到c朗
主持人問你係咪唔記得左某個7號 佢先醒起再即刻up左兩次c朗 然後兜話我放左佢同我一齊
佢一開始直頭醒唔起c朗

嗯

link

ok

班朗迷又柒

我地依家美C一家親 手足唔好玩分化

都講左放同一lv

花迷好波